拜登想同老婆打炮點知打唔響

咁代表乜🤔

太老啦

共產黨用假貨好正常

代表用緊中國貨

they are the chosen ones (to be 柒)

拜登驚到搵自己老婆嚟擋

做乜撚

個炮對住個頭 比你都避